和你SHOP唔好Blackbloc

Blackbloc係想隱藏身份
行街洗撚Blackbloc咩？

和你Shop著Blackbloc
啫係話比人聽你係黎示威囉